##Chrome文件夾

目前配置中，正在使用的腳本

<img width="650" src="https://raw.githubusercontent.com/dupontjoy/userChrome.js-Collections-/master/CingFox/img/chrome-folder.jpg">

| | |
| :--- | :--- |
| **Local** | 一些腳本的配置文件，[設置Notepad2爲默認編輯器][1]和[備份批處理][8] |
| | _addmenu.js：[Addmenuplus][2]配置，圖標外置，統一整合在CSS文件中 |
| | _keychanger.js：鍵盘快捷操作 |
| | _redirector.js：[Redirector][4]規則 |
| **SubScript** | 需要優先啟動的腳本 |
| **TabMixPlus** | 一般功能性腳本 |
| **UCJSFiles** | 配置外置的腳本+庫 |
| **UserCSSLoader** | CSS文件集，使用[userCSSLoader.uc.js][5]引導 |
| **xul** | UC管理器文件 |
| | 神級腳本[LockMark][6]：記住浏览位置，以坐标方式保存在prefs.js中 |
| | 神級腳本[ucjsPermission2][7]：利用自带permissions.sqlite管理第三方腳本等。<br>個人[第三方腳本白名單][9] |
| **userChrome.css** | 優先級較高的CSS文件，作用於于Firefox界面框，優先啓動防界面抖動 |

| | |
| :--- | :--- |
| **CingFox** | [個人Firefox完整包（CingFox）分享](https://github.com/dupontjoy/userChrome.js-Collections-/tree/master/CingFox) |

  [1]: https://github.com/dupontjoy/userChromeJS/blob/master/userContent/setRelativeEditPath.uc.js
  [2]: https://github.com/ywzhaiqi/userChromeJS/tree/master/addmenuPlus
  [4]: https://github.com/dupontjoy/userChrome.js-Collections-/tree/master/Redirector
  [5]: https://github.com/dupontjoy/userChromeJS/blob/master/UCJSFiles/UserCSSLoader_ModOos.uc.js
  [6]: https://github.com/dupontjoy/userChrome.js-Collections-/tree/master/localMark.uc.xul
  [7]: https://github.com/dupontjoy/userChrome.js-Collections-/tree/master/ucjsPermission2.uc.xul
  [8]: https://github.com/dupontjoy/userChrome.js-Collections-/tree/master/BackupProfiles_7z
  [9]: https://github.com/dupontjoy/customization/blob/master/Rules/ucjsPermission-Whitelist.txt
  